假設所有生物都擁有人類一樣既智慧，邊種生物可以成為地球霸主？

老鼠
當年黑死病都殺左1/3歐洲人
如果老鼠有智慧，有策略地研究病毒再傳播出去，應該好快清場
體型細，繁殖速度又快，抵抗力又強
無得輸啦

樓主

做乜鳩

甲由

笑到停唔到

蟻

Spider

梗係小强啦

點解

高質

如果鷹識揸槍

如果花識溜冰

笑出聲

停唔到

曱甴，斬頭都唔死，有智慧既話有醫生幫佢扶番正個頭

又唻

除左個頭 無左既野 曱甴可以生返出黎
識飛天 潛水成粒鍾 唔食野一個月 扑野一次 終身產子
個體已經去到終進化
有智慧掌握科技佢仲有得輸咩?

有睇HUNTER 既人都知隻蟲王係輸係佢未知領域既生化武器
或者睇火星異種 D曱甴個個操到爆晒肌
體格已經超越左人類

如果所有動物智商一樣，邊種動物會稱霸？

我以前都問過類似

昆蟲應該最勁
不過要進化到有手 唔係既話有D野都係做唔黎

可是，有一種蜘蛛......

佢地有咁既智慧就會發明到自己能夠使用既用品嫁啦